天文台正一食屎狗

咁撚大雨 黃雨

集氣屌鳩天文台啦

專玩9平民百姓

早上6-7最大雨佢掛黃

依家細返少少佢掛黑

屌佢老母天文台狗